# TP 2 - Coloriage

## Énoncé

Voir la feuille distribuée en cours.


## Exercice

Télécharger le code ci-dessous. 

Les lignes qui nous intéressent pour l'instant sont les lignes 104 à 110. Les autres lignes sont serviront à faire de l'affichage.

{{IDE('rec/rec_pixel_coloring')}}